Call of duty modern warfare 玩唔到co-op mode，點搞呀？

請問有冇師兄知道PS4 版cod MW 點解玩唔到co-op mode? 我已經下載晒MW相關嘅add on內容，多人模式都玩到，但一去到合作模式，佢就話安裝暫停㩒唔到入去，點解會咁？請問有冇解決辦法？Thx

推

合作模式安裝暫停 好笑